仲記唔記得⋯冇智能手機嘅年代

你地做咩嘢消磨時間？
記得會同屋企人係屋企捉象棋
一到夜晚就會全家坐定定一齊睇電視
同朋友煲電話粥
諗諗吓都幾美好

依家乜撚都單機mode咪仲好

ICQ - Ohoh

行街唱k去網吧

聽架勢堂

咁你都冇經歷過嗰個年代
但有電話同冇電話係親身經歷

衝返屋企icq msn online game

玩跑online 睇TVB 咁囉

星夢
勁舞團
彩虹冒險
CS1.5/1.6
Heat Project

pes／winning＞fifa既年代

同台SMScow女

大把野玩啦
ps2 電腦online game
煲電話粥 icq msn 2000fun